                                     Java Interview
									 
    Link:https://www.youtube.com/watch?v=IJWKUAeJAio&t=2411s
	
	Q1:What is local variable and global variable?
	Ans:
	
	Q2:Can local variable be private?
	Ans:No bcoz its already private.
	
	Q3:which is access specifier?
	Ans:Its four access specifier
	    public 
		private
		default
		protected
		
	Q4:What is protected means?
	Ans:It is accessible within package its can,t access outside the package.
	
	Q5:Do you know any protected method in java?
	Ans:
	
	Q6:Do you know any public method in java?
	Ans:Hashcode 
	
	Q7:What is hash code?
	Ans:It is unique representation of object.
	
	Q8:Why multiple Inheritance is not allowed in java?
	Ans:Its complex and create ambiguity problem
	
	Q9:What is inner class?
	Ans:Inner class are those classes which are create inside the one class to the other 
	class like If nested.
	
	Q10:Can we create Inner class object?
	Ans:
	
	Q11:Can local variable final?
	Ans: Yes
	
	Q12:What is garbage collection in java?
	Ans:Garbage collection is automatically free the space of memory area.
	
	Q13:Which method is use to perform garbage collection?
	Ans:
	
	Q14:What will be output come
	    public class vectorTest{
		 public static void main(String[]args){
          System.out.println('J'+""+'B');===acsii value and add it
		 System.out.println('J'+'B');
		 System.out.println("J"+"B");JB
		 }}
		 
		 output:
		 
	Q15:public class vectorTest{
	       public static void main(String[] args){
		   String X="hello";
		   char ch[]=x.tocharArray();
		   String res="";
		   for (int i=ch.length-1;i++){
		   res=res+ }
		   System.out.println(res);}
		   
		   
	
	Q16:Why hibernate is used?
	Ans:
	
	Q17:Why we use JDBC?
	Ans:
	
	Q18:You know database?
	Ans:
	
	Q19:package com.jbk;
	      public static void main(String[] args){
		  int a[]={4,6,7,9,2,34,12};
		  int min=a.length-1;
		  for(int i=0;i<a.length;i++){
		  if(a[i]<min)
		  min=a[i];
		  }
		  System.out.println(min);
		  }
		o/p:2
		second lowest number where we change the logic
		
	Q20:What is the difference between save and update method in hibernate?
	Ans:
	
	Q21:What is pozo;
	Ans:
	
	Q22:Why getter and setter are we use?
	Ans:It is used in encapsulation to use access in private.
	
	Q23:What is Interface;
	Ans:Its pure abastraction here public private and final specifier can used.
	
	Q24:Can Interface extend interface?
	Ans:yes
	
	Q25:can class extend interface?
	Ans:no
	
	Q26:Any interface you know in java.
	Ans:Runnable 
	
	Q27:Any abstractclass you know in java.
	Ans:
	
	Q28:Any Inbuilt class you know in java .
	Ans:Input stream reader and output stream reader
	
	Q29:Any final class 
	Ans: String
	
	Q30:object class is final
	Ans:no
	
	Q31:What is super class of hashset?
	Ans:abstractlist
	
	Q32:What is super class of abstractclass list?
	Ans:abstractList
	
	Q33:Which is sub Interface of sub Interface?
	Ans:Collection
	
	Q34:about vector
	Ans:Vector allow duplicate value and null value
	  Its legacy class
	  
	Q35:We add student list in array list it is possible.
	Ans :yes
	
	Q36:What iterator?
	Ans:We can create Iterator object by using iterator() of collection Interface 